好心啲女咪咁多要求啦 真係on99

又要高大靚仔 又要風趣幽默
大佬啊 我風趣你都要接到先得㗎
講嘢又一兩隻字 好似要踢一踢先郁一郁咁 正一話題終結者
啲說話技巧又差又廢 懶係高斗咁 痴鬼線
仲學人講風趣

認真如果啲女話要風趣 九成都係唔識交流

有冇諗過人地係唔想接你話題

直接講啊嘛

或者佢開新話題未得囉⋯⋯

接都唔想接
仲同你開新話題
瞓醒未

你只要夠有錢有樓揸手 啲女一見到你就會成地水

真 兩個人交流所謂有趣 都要對方識接先得

重點 pin

啱
啲臭閪懶係野咁

毒撚圍爐post

唔關事 你玩交友apps可以見到

重點係普通朋友真係唔會有呢個feel 但去識人就真係經常遇到

我覺得好多女仔說話技巧都好差 男仔一定好好多

普通朋友因為知你唔會媾佢？
去識人係有媾佢既可能 所以提早落閘？

先唔好理我哋問題 溝通係雙向嘅
但大部分女仔溝通差係事實

係
調番轉佢地性別唔係女仔既話
其實垃圾過好多男仔

現實識既反而會交流到大家互相接落去
屌你老母網上識就係 嗯 係呀 哈哈 仲話要make me laugh ON撚99

咁都可以令個溝通冇咁差 而唔係單字覆 or 藍剔

重點係 點解人地要同你溝通先
如果你溝通既目標係媾佢既話

見過 明明男方有樓，條女自己可以一個仙都唔洗供
都仲要要求男方識煮野食

你講嗰啲已經係陌生人程度 冇意思
用交友apps

D 女好似語言能力有問題咁

男仔差好多

男人好多英文差

清！真

你想點

呢到啲毒L講到自己個個都有女咁

開新話題

唔洗一嚟就踩人嘅
明明就講緊溝通

Mk jai 對 Mk妹
高學歷仔 對 高學歷女
弱智仔 對 智障妹
何必分得那麼細

乜你覺得你一開始唔係踩緊女人？

其實係人地根本唔想同你交流

仲話識交流

有冇諗過係你地唔識

用交友apps唔係陌生人係咩？

我重點係溝通喎 你閱讀0分？

秒
對你有興趣
就算你唔講嘢
佢都會攞士巴拿撬開你吧口
對你冇興趣嗰啲
咪好似樓主遇到嗰啲情況囉

樓主rap

啫係有意識朋友囉⋯⋯

是但啦 你哋開心就得

有意識朋友但人地唔想接你講野

咁你用咩開題先

咁你係唔靚仔呀嘛

原來你依家先明 咪loop啦

我係有問題但唔代表佢冇問題 如果你係純粹想笑我廢 可以

＂啲說話技巧又差又廢 懶係高斗咁 痴鬼線＂ 你雖然主要係講緊說話技巧 但咁樣唔係踩緊人 而且我亦都係講緊事實 呢度大部份真係毒撚吖嘛 分析吓又唔得？講撚咗啦 你係咩人咪遇到啲咩人囉屌

樓主 你應該自認係說話技巧好好 先會咁樣講人嘅啫 不如講個笑話嚟分享吓先

有意識朋友但唔係識你 ok?

我主要係講說話技巧 踩嘅都係說話技巧 你呢？
“呢到啲毒L講到自己個個都有女咁”你嗰啲叫分析？
講緊溝通又關(遇咩人)咩事 啫係溝通衰就遇衰人咁啊？

唔係我宜家先明 係你宜家先明

咩啊咩啊

梗係叫分析啦 呢度大部份人拖都未拍過 女性朋友得丁屎咁多or 0 連登出名大部份毒撚 你問正常人會唔會好啲呀聰明仔 你唔係咁撚蠢呀？咁樣都唔明

交友apps啲仔一嚟就flirt
仲要句句都估到你想講咩
全部一式一樣
大佬呀 好悶呀 想我點覆

乜撚嘢(衰人)(好人)呀咁樣都唔明要畫出腸 唔怪得知你同人溝通唔到 咩人意思講緊邊一群人啊 你係咩圈子咪遇到啲咩人囉 你試同啲律師醫生溝通下啦

真係最聰明係你啦 睇兩睇又知人冇拍拖 講兩講又a0毒撚咁
我問邊度關你鬼事咩 討論區唔開得post啊？
你嗰垃圾都叫做分析 笑死人咩大佬

無圖點討論邊邊唔識傾計
召喚仙氣女神圖

條友成日入其他po踩鳩男人，唔知係咪比男人玩過嚟搞到要仇視所有男人，樓主咪理佢

同律師醫生溝通就代表我溝通技巧好？
你都係去睇醫生啦

你係咪冇腦 仲未get??? 已經睇得出樓主咩水平

好心你唔好自視咁高啦,
豬閪撩你講野, 你都會唔想理佢啦
人地女仔對住你都係一樣諗法

睇過好多依啲po，好老實講，女人嘅要求根本唔高，你覺得高只係佢求其諗個你做唔到理由拒絕你

喂sor呀 咁你咪再覆喇 無謂拉底你啲水平啦

又話要討論 自己唔明就叫人走

你放一萬響枱面
佢自然會鑽入枱底

你嗰啲都叫討論？ 定平時俾人咁討論開啊

乜撚嘢代表你溝通方面好 點解你諗嘢方向咁奇怪？ 我表達緊嘅意思 你同啲高水準嘅人亦都溝通唔到 你要視乎自己係邊個圈子 你係專業界嘅你都會遇返專業界嘅人 Mk jai對返Mk妹
而交友app根本唔可以作準 咁我之前玩HeyMandi 都遇到好多交流唔到 英文一隻字都唔識多隻嘅男仔啦 咁樣唔通可以代表全部男仔都係廢物咩 不過我自己讀緊大學 唔講咩課啦 嗰啲男仔又調返溝通到

真咩?

邊忽唔係討論？好似係你自己唔明

唔緊要啦

有冇諗過 其實係人地對你無興趣先會咁樣講
真係有興趣 條仔啞既佢點都會搵野吹

根本係
自己冇嘢講/ban晒人又歸咎落對方身上

好簡單講句 ＂咩人同返咩人溝通 ＂ 樓主都唔明 問返我乜＂溝通衰即係衰人？＂ 大家心照啦 樓主有幾高質溝通技巧有幾好 老實講我唔係想串樓主你 唔該得閒睇返自己定位 先好屌鳩人

遇著D覺得你低等過佢既女人根本佢彩你都廢事
拿拿臨搵下一件啦 浪費晒你人生既時間

唔係啵 我識好多仔都好撚搞笑
不過個樣唔啱心水

你係用緊學識去衡量溝通 我唔識英文但識西班牙文又叫唔叫廢啊？ 照你咁講唔係同行同業都叫溝通唔到

但你講咁多都係同溝通技巧無關

其實真係有關

另外一個人風唔風趣幽默 都有關知識水平事

你係”咩人遇到咩人” 點會冇分別啊 我都唔見你溝通有幾高質 五十步笑百步

有冇諗過 你講既野 得你覺得風趣幽默？
可能對方聽完你講野 心入面笑緊你on扮有趣

Are u serious?

條女根本就係賣閪，私家雞

唔好講呢啲廢話呀 樓主會屌鳩你 話而家講緊溝通技巧 只可以踩溝通技巧呀

呢個係 但唔代表溝通唔到

Make me laugh真係最撚on9 一定skip

因為我踩事唔踩人囉 你估似你咩

但係你將風趣幽默拉去溝通技巧嗰度個喎

乜撚嘢呀 上面條友無啦啦踩女人 唔關溝通技巧事喎 但你又扮到好公正咁 只係捉我你應該係調返轉 對人不對事呀 講男人唔好聽嘅 你又彈 如果呢個post淨係為咗踩女人 冇嘢好講啦

臭閪!!!

有咩問題

你個人係好笑既 唔使人地接都得
你睇笑片套戲都唔使你接

本來開嗰po 係for fun點估到有你呢啲認真撚

算啦 好似小朋友吵架咁 你開心未得囉

佢咪唔通過唔接你話 俾緊signal叫你收皮

唔通下下要講 行開啲啦毒撚咁直接咩

人又係你鬼又係你 一開始叫我討論 而家又話唔係認真 樓主你果然好幽默

佢地要個d 唔係風趣 係棟篤笑

交友Apps係咁㗎啦 你自己現實中有魅力嘅話就唔使用呢個途徑去識人 唔使受所謂嘅氣

仲要有錢

最近遇到一個女仔唔算靚女
但男仔講每一個句說話都識接 比下回應
咁先可以一來一回
我覺得呢d女仔仲正過靚女

容海恩果把男人聲黎既喂

會吾會系男女腦部構做吾桐？
乘日刀覺得女仔講野好難接
但系桐男仔講野就吾會

呢啲人唔常見

刀吾系桐 同埋係構「造」
死返5p ok?

吾你老母

留名

既然要求唔高，咁點解要拒絕人？

死返去5p 啦屌你老母

你呢啲on9緊係要拒絕

要求唔高唔等於咩狗屎垃圾都要

你要求唔高都唔會接受cat girl啦

係咪因為平時做雞成日比人彈鐘，所以要reject d仔嚟平衡返個心理

你做鴨比女女彈鐘？先話人係雞咋 好心屙篤尿照下自己啦 生到成個毒撚咁樣 樣衰衰見到都唔開胃 你都應該拒絕自己 快啲自殺

你做鴨都窮啊 la g

條煩西打字打到一舊舊，講野又冇邏輯，你咁都咁認真覆佢咁多句

喂肥婆你檢討下自己啦 你講野真係一撚舊舊
唔好再覆啦 完全冇心機睇你啲9唔搭8歪理

喂 女學霸！

佢地要你就佢,唔係佢就你
佢地係咁撚麻煩架啦,又要氹,又要盛,以為自己有西大Q曬
為左屌隻西攪到自己乞衣咁,乞隻西嚟屌
去叫雞好過啦,唔洗咁多煩惱

邊到1999啊 指證下啦 撚樣 人哋要求唔高就唔可以拒絕？一定要接受毒撚？要求唔高都唔係要食屎呀

覆錯咗 anyway 指證下

所以前提就係佢本身對你要有興趣
你嘅風趣幽默先有效果
結論:乜撚都係藉口

好笑 見到樓主聽到啲唔岩聽既reply就瘋狂叫人唔好再覆
大佬阿apps入面大把幽默風趣過你條件又好過你既，憑咩要啲女繼續同你溝通奉旨match左就一定老閪都要覆你機？唔岩傾咪唔係囉，自己唔識溝女又瀨落啲女度

要咁好英文做乜??

呢啲咪港男囉

on9,做乜要我地就班鬼佬學英文??

你繼續出醜啦：）正中垃圾港男

我覺得好L威呀,吹呀...

你繼續開心囉 唔識英文好威威

完全唔知你條傻西up乜柒

我識唔識英文關你L事咩,
我識左係咪可以屌你老母呀??

講咗等於冇講 你噏乜都得

你個樣咁幽默 好難接你啲話題

屌你老母英文識唔識？ 你識唔識我都屌你老母就真 讀多啲書 唔好影衰香港男人

屌你老母英文我唔L識架,但係你老母鐘意比我屌

你老母今日好唔好生意呀??

國際語言啊屌你老母 你係支那人？ 返支國咪唔使學英文 香港國際城市

你老母老豆生意好啲 我見你老豆岩岩比狗屌 做咩有人唔接？為咗養你低學歷不孝子

國際你老母西個語言,我鐘意識就識,唔鐘意就唔洗識,而家係咪犯L左法呀??傻西

你咁清楚既??嗰個你老豆嚟架?

小心呢到好多黃絲 香港緊係唔可以似大陸啦 而加打緊國際線 你話英文唔重要 要就鬼佬？ 唔識建議唔好聲大大 好羞家

唔係我老豆屌你呀媽

我覺得好L威喎,你有病嫁??

岩岩都話左你威 係你唔滿意

你係咪想講你老豆比你老母屌,然后你老母比狗屌呀??
你攪清楚D關係再回啦

好羞家啊,你唔識英文都好威威??

你中文都好差越嚟越威點算

我識 所以唔夠你 希望你學好英文 拜

好似係你理解錯我意思先喎,你係咪話自己??

我都好眼瞓,唔玩啦,瞓覺,有機會再玩過,拜拜

D女有對巨乳你聲都出唔到啦 講經咩

搞基無煩惱

你對住肥婆都冇野好講啦 何況人地見到你

你唔係人地個type咪拒絕囉，例牌要受㗎？